香港人既國際地位已經低左好多

早排去美國旅行，問下當地人，覺得香港係一個點既地方，
佢地話冇咩印象，反而話想去上海同北京旅行

聽完有Ｄ灰，但事實係，香港真係廢左好多了！
廿年前既香港既優勢已經退步左好多

香港年輕人（包括我自己）好多都係平平庸庸咁，
好多本身好有創意，入左香港個教育制度搞一輪，就變到蠢哂
唔識分析又唔識創新

天時，地利，人和盡失
十年後香港到底會點